將新加坡人民行動黨同聯合早報列作不受歡迎人物

聯合早報已經唔係第一次。就算得象徵意義都好，香港重光後，我贊成將聯合早報所有員工，列作不受香港歡迎人物。唔係話真係要禁止佢哋入境，但至少擺個姿態叫佢哋Fuck Off。

人民行動黨都係。特別係何晶，陳振聲。所有香港對他國官員／元首禮待，人民行動黨嘅人都唔可以享有。